急！！想係9月30 係藍灣小西灣海濱花園足球場搞集會

有冇人知道9月30 7pm-9pm 小西灣海濱花園足球場畀邊個book左 因為有人想搞公眾活動所以希望可以讓一讓個場出嚟

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

仲想要埋9-11pm

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

幫推